香港獨立,唯一出路

我哋既然唔信共產黨,點解要信一國兩制？

推

同意

香港獨立，唯一出路